唔建議聽日搞不合作運動，應該集中8月5號大罷工

同意
要集中一股力量